Sandra naine Irriska andis ülles et temmä selle perräst om Neiseri maija länno et tüdruk om teddä senna kutsun, siis om teddä om teddä prouwä õlläst kindi wõtno ja wäljä tonod; ja 2 körd om Sandarä naine sääl käinud.
Ossipa tüttär om poolpäiw sanna tonod Eespäiw om temmä issi senna länno.
Sandarmi naise Irrsikäl om kõwwast ärrä keelet et temmä mitte ennämb ei tohhi Neiseri maija mindä.
